訓咗冇睇 銀河系新類型鬥心眼神領袖型球王琴晚球12碼射成點

你講邊撚個呀柒頭

總之出左線

鬥心眼神領袖型球王